唔呃大家，其實我買咗樓，所以我真係好驚樓市爆煲

要供三十年架真心驚

自住驚閪

冇錢full pay 買乜撚野樓？

每個月都供好多錢，唔驚就假啦

咁戲快d 賣左去

對唔住囉

深圳都未跌喇

大鎖港好快來臨, 大家要有心理準備

真係跌嘅話 大把人一齊陪你蝕 唔驚啦

當交租啫

Full pay 驚閪